The Fratellis Live In Hong Kong

Chelsea Dagger
距離第一隻album原來已經有12年

冇人睇？有d想睇

到時見

有冇人買咗meet and greet 飛？

拎到set list 好開心